電池效能得返96%😱😱😱

上個月頭都係96%
今個月都係96%
死頂！ iphone xs好波！

仲係100%

Iphone平均一個月跌1%（修理電話個師傅同我講）

s8，用咗年半

80%

An機點check? 準唔準？

強迫。。。

xs max

用左一年得返92%

我換完電之後一星期跌1%

玩多個月就返去apple store 手月

幾錢可換

7+

8+

係舊年 應該畀錢換電啦

我用左三個月都係100%

自從D電話無得換電池後,人們又多了一種打飛機既興趣

長期插電？

用咩app check?

7p用緊第二年

XR電池效能得返100%

換機啦

原全唔覺88% 似50%
I am using 6s